「山竹」估計其威力或超越日前橫掃日本全國的超強颱風「飛燕」。

好驚呀

鮑姐

谷咗成個暑假，一次過射出嚟

星期一凌晨五點取消所有風球

鮑姐威力最大

4. 其中一個颱風將於2018年9月14日横過澳門。它將於巴林坦海峽（是菲律賓北部一海峽）以東形成，並且進入澳門與香港之間的土地。這股風將可能非常強勁，陣風速度高達到每小時250公里，是當地有記錄以來最高的風速。所以，氹仔和路環的居民於2018年9月必須提高警覺。

預言成真

9月14日 日子唔岩

佢預言九月要留意,9up 比佢up中